好心個陳家樂就大方d瀟灑d啦

話哂都係心愛過既女人，洗唔洗搞到人身敗名裂呀

佢點樣搞到人身敗名裂呀
佢乜都冇做過播

個女仔咩前途都無哂…

佢攞嚟

個女仔錯，講到好似男特登咁。
依單case 9成係條女自己識到新仔，之後又扮曬野無feel分手

大方的陳家樂咪變咗大家樂?

屌你老母 影哂相

仲可以話個男錯 哈

本身都暗星嚟，nothing to lose
而家咪幾好 有啲人氣 遲啲一定有event請佢

臭貨就要佢永不翻生
當港男傻架

香港女拳

如果男女交換 唱佢賤男就得囉
總之香港地女拳大撚哂
明明係施害者都可以變受害者

呢個好笑

貨你老母死大陸仔

喊喊喊⋯
影衰晒d男人！

開會開得咁密，估下間餐廳第一個月做到幾多營業額

佢個閪窿都有幾十億啦

臭雞送上門

得罪講句，佢企係咁耐比人訪問帶綠帽係咪搏宣傳

樓主一定係果隻臭雞

新地 陳家樂 英皇

自己諗

距又唔係d 大人物 距好意思拒絕咩
btw 我估距都唔知會咁大迴響

今鋪仲唔係陳家樂同英皇贏哂?